瘟疫期間 , 連頭髮都自己剪

買左把 Trimmer 自己剷青

不過剷後面唔好剷咁短 , 因為實唔對稱 , 用過之後感覺好方便 , 不過都要睇你要咩髮型

諗住純文字討論？

留明一身蟻

0.5mm 鳩剷晒側邊算

前面攞碎剪求其剪2下收工

後面無後眼唔識搞

後面用 4-5 mm 鳩剷 , 一般無咩大崩壞

pro

自拍張黎睇睇

由長至短慢慢試 , 好快就上手

沖涼前剪 , 剪完就洗頭沖涼 , 好爽

一向都自己剪，一年慳2000